有冇試過啖氣谷撚到上腦 發洩唔到

我知瞓覺可以解決到問題第日就唔記得
但而家未瞓 同人有爭執
啖氣谷撚到上頭頂 就嚟爆
抑壓住咁 好想咆哮

Wooooooooooooo ar

淨係試過啲精谷到上腦

仲要谷撚到自己抖氣都快咗

你需要去減壓房

打個飛機就解決到啦屌

試過谷到上手同膊頭，超痛

絲/巴要減壓同搵人傾訴呀

岩岩同朋友呻完
好少少 但心情仲係好激動

我要做其他嘢令自己唔諗住

多d係咁同人屌 屌屌下條氣就順返 再唔係睇下搞笑野分心 依家成11點幾你再咁谷法今晚唔洗訓

超專心聽音樂

越屌條氣越唔順 試過
加上自己本身eq低
依家唯有早啲瞓

窗邊大叫

過咗十點了

谷到個喉嚨好痛，呼吸唔到咁，好痛苦

係 之前試過 嬲到生理上係唔舒服
而家隔咗一陣好好多了

要喊出黎先抒解到，但一喊就霸氣盡失，一係就聲都變埋，俾人都睇穿哂你弱點

有！！！就係以家！好撚抆憎啊

所以我寧願吞左佢唔出聲 返到去自閉